買旗艦手機，但又淨係用社交軟件，係一種乜嘢嘅心態？

？

用s8上連登順好多架

幾千甚至成萬買部機返嚟，

又唔係攞嚟打機，甚至連影相都係求其影

，平時最多就就係打下電話、

用下WhatsApp、上上Facebook、得閑就玩下ig。

如果淨係用返電話最基本嘅功能，點解唔是但買部入門機玩下算？

真係想問返句——買部iPhone，買部S8，真係可以特顯到你超凡嘅地位身份？

iphone

定真係有錢唔知點樣洗，一定要幾千幾千咁買最靚嘅手機？

因為唔識手機，以為買貴最好

吓 貴機一定要攞嚟打機呢個係咩邏輯？ 唔可以係影相靚？ 系統流暢度？根據你地邏輯 i7+gtx1080就唔可打lol

樓主用咩電話都冇得用社交軟件架啦

買部 iPad 把啦

如果換轉喺你個情況就係＝i7+gtx1080只係打lol，唔會再做其他高階運算。

係咁，你會點睇啲人？

你好似識我咁喎

每個app快幾秒，你人生已經另一種體驗

你係指開app嘅速度？

之前買過部唔知算低定中階手機 真係好廢 跌兩野就甩皮甩骨
用左半年左右就lag到痴線 load app load 到2046 瘋狂彈app

幾千到成萬蚊買對鞋返黎，但淨係用黎行街，係一種乜野心態

好多中階機都夠玩啦！

同埋，真係人人都分得清乜嘢色域率之類嘅嘢咩？

睇嚟潮流𠵱啲野，我等毒撚真係識條鐵

吹咩

Okok,祝你用得愉快

Ok ar 電競選手唔可以買alienware

香港地大把人幾千蚊當散紙，手機呢啲玩具嚟架咋使乜咁執著

正解： 錢多關你撚事

1萬蚊啫...有乜所謂

分得清咪買貴機lo，分唔清咪平機
呢個世界總有人識食，總有人唔識食架
商品市場係咁架啦，有咩好咁大反應

Ok，你地啱

關你撚事咩
你部機淨係用幾日架？
貴機用料又靚啲 硬件又勁啲
遲下啲app又會更新 你又確保人地之後唔會影下相 上好多個網 幾個apps之間切換？
同埋部手機有幾貴 畀盡七八千都夠買ip7+256gb 啦
時不時都有你呢啲傻尻問呢啲問題

試過買部htc 入門機做後備
玩唔夠半年個mon 神神地，開始變色
又慢到仆街
雖然先千幾二蚊
但係咁快壞又要換過
一年兩三部我唔好買部iphone 玩三四年？

我部三年都仲用緊wow

所以？
手機想用貴啲嘅鏡頭鳩影或者用4K mon等Whatsapp啲字靚啲會得罪你？
正如電腦你唔畀人用4K mon開8xSSAA玩lol？
咁依你邏輯純文書機係唔係最多用單核U同512KB RAM？

可能啲人鍾意開LOL上到600FPS

買咩機都關你事咩

入門手機用料真係好差
Doa機同翻修率高到送你都唔敢用
利申 某an機牌前員工

幾百萬買層私樓返黎，但淨係得你一個住，係一種乜嘢心態

幾百萬買架跑車喺香港揸係咩心態

因為旗艦機用兩三年先開始慢，入門機一開波就慢，中價機一年多d就開始慢

你買top model係唔計佢壞既情況下，部機理應會long lasting啲 你買啲今年夠用既入門model，但你啲apps就愈黎愈大食，慢慢就會唔夠用架啦，好似whatsapp咁，早幾年冇咁多functions個陣， Note 2都跑得好順架，依家又有gif,又video，lag𨶙到閪咁呀屌佢老母

無知一問 i7+1080做到咩高階運算

用開Alienware做文書機

咁貴買層樓咪又係食痾訓？同訓街有咩分別

對有錢人黎講一萬同幾千係冇分別，邊個多人用咪買邊部

係咁架啦
而家d人買野都唔諗切唔切合自己需要
一味諗住貴就好 人買我買既心態

新一代洗錢真係少咗考慮
好多有錢既上一代都唔捨得買iphone

利申：新一代 iphone用家

有錢嘅買得起，我理得你買舊屎都要貴
但無錢嘅窮鬼，又想充大頭鬼，又無錢去買
搞到扭屋企人送，或者用成份糧去買搞到自己食飯都無錢要問人借
呢啲正一仆街

旗艦機多數用料靚啲，設計靚啲，系統流暢啲，multitasking順啲，internal storage大啲，影相靚啲，screen解像度高啲

仲有，多數聽歌好啲，screen色水靚啲，更新快啲，配件多啲

平時使用 唔Lag 操作快幾秒 都已經好大影響

平時用就係開App差幾秒 用戶體驗好唔同

同買rolex一樣道理啫

睇時間電話都睇到
點解要買撈？

530?

揀電話淨係睇specs?
唔講specs
旗艦通常多更新
配件齊，parts齊，過左保都容易搵街外人整
而且全部新功能新設計都淨係係旗艦電話搵到
例如咩眼球解鎖，曲mon，以前就指紋解鎖
就算你話上面全部野你都唔用
咁我買部電話用現時最高specs，造工最好
用多幾年都唔會outdate唔易壞
我唔覺得有咩問題喎
利申：用開平價機

可憐

有錢鍾意買貴機好正常

講真 ***旗艦機連社交軟件都load到疾下疾下啦

而家影相 （尤其是夜拍）中階同旗艦真係差好遠
老實講其他 cpu ram Rom 我真係無乜所謂
如果你有旗艦攝影加大電，其他低階 spec 我都受
但好似淨係 cpu 差啲，攝影都有影響?

而且上面有人提過，旗艦機整體配件多啲，亦預到我用耐啲時間

最後
我有錢你吹得我漲?

貴買平用，你識條鐵咩

幾十萬買隻錶睇時間又咩心態

懶有見地，比人屌到反皮

啲同學都用iPhone 你唔係唔用呀嘛～

關你撚事

毒撚扮有fd心態

用黎上網之類少少其實差好遠

是但啦 差得一兩千 用兩年

我有錢關你撚事

有層樓可以扑野
瞓街扑野會比人拉

Android 用階機簡直係玩自己

首先你要有女

樓主邏輯: 香港買部法拉利發揮唔到性能，不如買部豐田算啦
買隻勞力士幾十萬，又要成日較時間，不如平平地買隻膠錶算啦

買平機d人心理上就會覺得慢,易壞

正確